# Жосов Николай (3)

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok

- [Ok] Добавить разбор аргументов командной строки (`-m`, `-n`)

- [Ok] Сообщения об ошибках должны печататься в `System.err`.
Сообщения `Enter text (end of input considered when Ctrl+D provided...` тоже должно быть на `stderr`, поскольку не имеет отношения к основной логике программы (вывод фраз).

- [Ok] Сообщение "No phrases detected" не нужно.

- [Ok] Формат вывода: `one two (3)`.

- [Ok] Добавить `.gitlab-ci.yml`

- [Ok] phrases.jar выводит фразы в неправильном порядке.

- [Ok] При наличии аргументов `-n` или `-m` программа не читает из указанного файла, а зависает.
(Пример: `-n 3 filename.txt`).

- [Пожелание] Лишний код в Main.java:
```
89                                 System.out.println(argIndex);
```

**Тесты** - Ok.

## Игра (Задача 3). В процессе.

**Код** - в процессе.

- Добавить `build.xml` для сборки.

## Сетевая игра (Задача 5). В процессе.

**Код** - в процессе.
